要求支共推出「自願被美國制裁聲明書」

佢地講到被美國係光榮，咁光榮就應該各位官員齊齊出聲要求被美國制裁換取中国人的光榮，唔簽就係鬼係黃絲

公務員大逃亡

叫區議會搞下，動議叫d ao簽

但黨安法話求制裁係不對的，咁即係點呀 ?

Agger

推

好喎

被制裁係光榮，林鄭分享光榮比所有支持者